Message to the Free World

Message to the Free World

If you know about the Chinese communists, you should know how good they are at cheating and spying.
Hong Kong people are fighting against communism and totalitarianism.
If the Chinese communists successfully take over Hong Kong and Taiwan, these two places will become the first Island chain against the free world.
The 21st century Axis powers are now developing, while the Chinese communists are the core members.
Please note that both Hong Kong and Taiwan people are now fighting for the free world.
Sometimes the communist spies pretend to be Hong Kong people and be rude to the people from the free world.
Yet, please remind the goals of real Hong Kong people - to defend our home, to protect our freedom and human rights, and to fight against communism and totalitarianism.
Please stand with us.
Please don't trust the Chinese communists anymore.

1

2

3

4

推

push

關於機場禁制令

必睇, 請睇

機場三不
不衝突 不打人(還手唔計) 不入禁區

求求大家，盡快去換美元現鈔！

想喺呢場革命勝出可以睇一睇

有冇發覺香港人比政府撚緊而又真係好有效

關於機場禁制令

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

捉鬼正確方法 (PR最好睇)
1. 詢問
2. 控制，防止逃跑
3. 搵記者，由記者盤問（811記者問黑警扮示威者咁樣）
4. 睇證件、影相
5. 散水，不包圍

721 805 811

The Chinese communist party is as evil as the Nazi party!
Don't trust the Chinese communist party anymore.
Making a deal with the Chinese government is one of the most dangerous things in the world!
Hong Kong people are now fighting against totalitarianism!
We welcome great soldiers of the Allies from the free world!
Please liberate Hong Kong!

請轉文宣/ 記者會

First, we are sorry for those affected tourists or citizen.
Sorry Sorry Sorry.

Please forgive our immature behaviour in 12/8. We are sorry that our mind was in the decisive point of crashed mind. During last coupon of days, Hongkonger are suffered from the sadness of broken eye of a girl, undercover among the protestors, gangsters in Yuen Long and the “responsive” government. Our Government had a speech that Government is willing to talk to the people if the violence stop. However, this is an inverse of the cause and effect. Because Government don’t talk, campaign continued. Until this moment, the movement lasted for more than two months, from day to day, under 32 degrees. Summer, is a season that youngsters go to the beach, have fun in karaoke or travel abroad. They give up all their rights of enjoying those human rights. They protested, and they suffered. Although they are intelligent, they are still human being. Human being will make mistake under high pressure and/or bad mental status, just like you and me.

Thus, we sincerely beg for your forgiveness for any immature behaviour we took.

up

Message to the Free World

please read

PUSH

要小心共匪偽旗行動

勇唔勇武好?

我要真雙普選!!!!
我要香港真自治!!!!
五大訴求, 缺一不可!!!!

急: 叫口號「我要真普選」呀!!

屌你老母, 之前D人接受外媒訪問已經刻意唔提真普選,
依家佢地叫口號仲係到講咩林鄭林鄭林鄭下台下台下台, 究竟係唔係盤算住D咩利益呀???
唔該叫下「我要真普選」啦!!!
呢個先係最關鍵既訴求啊, 一定要畀全世界知道我地唔係純粹叫林鄭下台, 唔係純粹追究警隊!!
沒有真普選, 沒有真自治, 中共換一個特首之後, 香港人死得仲慘呀!!

我要真普選!!!!!
五大訴求，缺一不可!!!!!
香港真自治!!!!!

陶傑 : Trump重視連登